香港電台：特朗普支持者賓夕法尼亞州挑戰大選結果遇挫折

美國總統特朗普支持者循法律挑戰大選結果再遇到挫折。

共和黨人向賓夕法尼亞州最高法院入稟，要求裁定郵寄選票無效，或者推翻州的投票結果，由州議會決定勝選人。

法院的裁決一致駁回兩項要求，認為要法院剝奪在大選中投票的690萬名州選民的權利是非比尋常的主張。

最高法院又認為，入稟人挑戰州議會去年通過一項容許居民郵寄選票是違反州憲法，已經為時已晚，因為法案頒布超過一年，而大選結果亦似乎顯而易見。

molamola

唉始終都打唔低廢老登

支持者

黨台梗係只會講侵侵壞消息啦

邊個仲信 RTHK

選之前就話贏二千萬票
選舉輸咗=要求重點
重點都係唔夠票=再重點
再重點之後都係唔夠票=選舉舞弊
打官司輸咗=啲法官俾人收買咗
所有預測唔中，拜登做總統= 侵放長線釣大魚， 2024會返黎懲罰全部叛國人士

而家邊個階段

成功果d一個都唔報 「支持者」果d就大挫折
精神勝利法 日L日報埋d fake news打飛機 一晚反翻果陣唔好喊

投票的690萬名州選民的權利

先假設投票的690萬名州選民係真係有投, 再係上面推論.

真
大紀元先係real news

你條弱智仔日日上黎洗地 比人撚狗 其實都算辛苦

港台仆街黎

係，好辛苦
睇你班fake news弱智鳩up

唔係支持者，係議員同選舉候選人
個選舉本身又唔係得Trump係持份者

終於承認自己係弱智